<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Wed, 13 Sep 2017 12:25:28 +0300</pubDate><title><![CDATA[О нас]]></title><url><![CDATA[o-nas]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[О нас]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[]]></parent><content><![CDATA[&lt;hr&gt;
&lt;h2&gt;Capital Group&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;Группа компаний «Столица» имеет почти 30-ти летний опыт работы в сфере экспертизы и консультационных услуг на международном уровне. Конкурентным преимуществом команды является знание международных стандартов, современных технологий и иностранных языков. Компания обладает обширными связями в большинстве мировых центров бизнеса и финансов. «Столица» участвовала в создании ряда финансовых институтов и бирж в России(5) и Беларуси(3), осуществлении международных проектов ООН, ЕС, Всемирного банка, Ноу-хау Фонда.&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;h2&gt;Сегодня Группа компаний «Столица»:&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Осуществляет управленческий консалтинг и разработку стратегии развития бизнеса, а также антикризисное управление субъектов хозяйствования Республики Беларусь и компаний иностранных;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Получила членство в Институте профессиональных консультантов по управлению (менеджменту) бизнеса США, аттестат по менеджменту CMC “Certified Management Consultant” с присвоением степени «Мастера»;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Обладает Специальным сертификатом Национального Банка Республики Беларусь на осуществление антикризисного управления;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Профессиональный участник рынка ценных бумаг;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Выполняет эксклюзивное финансовое посредничество;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Осуществляет подготовку и проведение международных конференций и форумов по инвестициям и инновациям, а также семинаров для специалистов различных отраслей;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Является экспертом и консультантом в международном бизнесе и образовательной сфере;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Проводит исследования в сфере экономики, международных рынков капитала, межкультурных коммуникаций;&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Инициатор создания Центра Международной Торговли в Минске, позволяющей использовать базу данных более 300 Центров в мире.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[admin]]></author><menuOrder><![CDATA[2]]></menuOrder></item>
