<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<item><pubDate>Fri, 06 Oct 2017 10:36:21 +0300</pubDate><title><![CDATA[Образование]]></title><url><![CDATA[obrazovanie]]></url><meta><![CDATA[]]></meta><metad><![CDATA[]]></metad><menu><![CDATA[Образование]]></menu><menuStatus><![CDATA[Y]]></menuStatus><template><![CDATA[template.php]]></template><parent><![CDATA[deyatelnost]]></parent><content><![CDATA[&lt;div id=&quot;dop_menu&quot;&gt;
	&lt;div class=&quot;navigation&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

	&lt;ul&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#nav1&quot;&gt;Конференции&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#nav2&quot;&gt;Семинары&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
		&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;#nav3&quot;&gt;Научно-исследовательская деятельность&lt;/a&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;

&lt;h2&gt;Образование&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Группа компаний «Столица» принимает непосредственное участие в научно-исследовательской деятельности в области ведения современного бизнеса в мире.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Мы сотрудничаем с международными организациями и образовательными учреждениями:Всемирный банк, Euromoney, Emerging Market, Лондонская школа бизнеса, Гарвардская школа бизнеса, Русская школа управления, Белорусский государственный экономический университет и др.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;navigation&quot; id=&quot;nav1&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;h2&gt;Конференции&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;«Столица» имеет большой опыт в проведении конференций и семинаров по различным тематикам и может гарантировать, что наши семинары всегда современны и содержат новейшую информацию по рассматриваемым темам.&lt;/p&gt;

&lt;ul class=&quot;accordion&quot; id=&quot;accordion&quot;&gt;
	&lt;li&gt;
		&lt;h3&gt;Предстоящие конференции&lt;/h3&gt;

		&lt;div class=&quot;panel loading&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;
	&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;
		&lt;h3&gt;Прошедшие конференции&lt;/h3&gt;

		&lt;div class=&quot;panel loading&quot;&gt;
			&lt;ul&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;4-7.11.2015&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;Принимала активное участие в Международном Финансово-Банковском Форуме государств-участников СНГ «Минские деловые встречи»&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;5-6.10.2015 г.Москва.&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;Участие и выступление с презентацией «Развитие и унификация компетенций для Банковской системы стран ЕАЭС» на 9-ом Международном Банковском Форуме Ассоциации Российских Банков&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;18-23.10.2015&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;В качестве сопартнеров принимала участие в конференции «European Timberland Investment Opportunities – European Tree Biomass Supply and Demand»&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;17-18.09.2015&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;В качестве сопартнеров принимала участие в Barents Forest Forum, Лесном Форуме Баренц-региона в г.Йоэнсуу, Финляндия.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;Май 2008-2014&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;ГК «Столица» выступала в качестве Администратора Международной конференции «Инвестиции и Инновации в лесную отрасль Беларуси» в рамках ежегодной выставки «Лесдревтех 2014»&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;7–10.04.2015 XVI&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;Апрельская международная научная конференция «Модернизация экономики и общества» Г. Москва Высшая школа экономики .. (XVI April International Academic Conference on Economic and Social Development)&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;
					&lt;h3&gt;14-16.01.2015&lt;/h3&gt;
					&lt;span&gt;Гайдаровский форум 2015: «Россия и мир: новый вектор». Одно из крупнейших ежегодных научных событий международного уровня в России в области экономики. Он проводится с 2010 года в память о выдающемся ученом-экономисте, идеологе российских реформ начала 1990-х годов Егоре Гайдаре. За это время Форум стал центральным политико-экономическим событием в жизни страны.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;
		&lt;/div&gt;
	&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;div class=&quot;navigation&quot; id=&quot;nav2&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

&lt;div class=&quot;navigation&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;h2&gt;Семинары&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Мы предлагаем:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Эксклюзивные авторские программы семинаров-практикумов&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
	&lt;li&gt;&lt;span&gt;Мастер-классы&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Тематика образовательных программ довольно широка и включает актуальные вопросы организации бизнеса, финансов, экономики и др.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Основой для проведения семинаров является не только книжный материал, но также зарубежный и отечественный опыт, который «Столица» успешно применяет на практике.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В процессе семинаров и конференций рассматриваются только актуальные темы, поэтому целевой аудиторией являются не только резиденты страны, а также и представители ближнего и дальнего зарубежья.&lt;/p&gt;

&lt;div class=&quot;navigation&quot; id=&quot;nav3&quot;&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;

&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;
&lt;h2&gt;Научно-исследовательская деятельность&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;ГК «Столица» являлась и является одним из экспертов в проведении исследования «Ведение Бизнеса» («Doing Business») в Беларуси в 2009 и 2010 годах соответственно.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Столицы в 2003-2015 годах участвовали в совместном проекте Всемирного банка и Университета Гарварда, Международной финансовой корпорации.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Doing business – это исследование, в котором представлен ряд реформ в сфере экономики для облегчения возможности начать или вести свое дело во время мирового финансового кризиса.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Инвестиционный путеводитель: предложения для инвестора и партнера, 2009&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;В издании представлены передовая теория, анализ законодательства и международной практики, а также методология для формирования инвестиционных предложений предприятиями и учреждениями Министерства лесного хозяйства Республики Беларусь. Приведен значительный набор инвестиционных проектов по основным видам деятельности лесохозяйственных учреждений Беларуси с рассчитанными по международным стандартам показателями эффективности. Инвестиционный путеводитель предназначен для создания условий инвестиционной деятельности в системе Минлесхоза. Книга расчитана для руководителей и специалистов лесохозяйственных учреждений, отечественных и иностранных инвесторов, а также студентов и аспирантов лесохозяйственных и экономических специальностей ВУЗов.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Научно-исследовательская работа «Методология трансформации технико-экономических показателей предприятий при переходе на международные стандарты раскрытия информации», 2015г.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Организация и проведение Международной научно-практической конференции по проблемам стандартизации «Курс – глобальная система стандартизации лесоматериалов», а также заседаний Международного технического комитета по стандартизации ИСО/ТК 218 «Древесина» в 2009 г.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Участие наряду с Торговой промышленной палатой Республики Беларусь в организации Белорусско-американского симпозиума в 2003 году, Минск.&lt;/p&gt;
]]></content><private><![CDATA[]]></private><author><![CDATA[admin]]></author><creDate>Wed, 12 Jul 2017 23:27:33 +0300</creDate><user><![CDATA[admin]]></user><menuOrder><![CDATA[1]]></menuOrder></item>
